請問觀塘邊到有泰版波衫賣

lm

九龍城

King sir
有事搵你